【高鐵通車】黃雨下西九站多處地方漏水

西九站露天有蓋地方亦發現漏水，工人以水桶裝水。(蘋果日報)

今天早上一場豪雨，高鐵西九龍站再現漏水。《蘋果》記者在B2層餐廳「堂前食坊」發現地下有大灘水漬及最少2處滴水，現場亦放了「小心地滑」的警告牌。由於食肆沒有上蓋，故不少途經行人都好奇水滴從何而降。有工人知道記者拍攝，不發一言，但用身體語言暗示，水滴很有可能是從天幕滴下來。另外，高鐵西九龍站頂層亦有兩處漏水。

記者發現西九站假天花出現漏水。

沒事兒沒事兒

未到黑雨，小兒科啦

哎喲
十號風球紅雨冇事
但黃雨賴尿

沒事兒
-咱還有黨啊

黃雨都漏水
黑雨咪冧得

你信真係冇事???

點解！點解唔係琴日落雨
算你好彩。。

如果滑倒傷左關邊個事

豆腐渣工程係咁上下

申請撥款修補啦
又可以cap一筆

昨天被大陸狗話唔先進
今天就被黃雨搞到漏水

我港高鐵不愧高價落後

咁多錢都搞到咁差

未爆炸算好彩

等睇黑雨

黃雨穿哂窿

但係10號波竟然咩事都無

天文台係地標性地區測降雨量咋

我話ok就ok

飲水機黎

直接裝修到樹林咁丫嗎 漏水位就直接整瀑布 用石春砌條河 搭木橋 咁光明正大穿窿都唔怕啦

有白手套幫佢打底
搵張假張做柒自己轉移視線